蟻多嬲死象定陳國邦經典啲？

我投蟻多嬲死象一票
原樓主畢生精力諗左條iq題出黎，之後二樓唔夠一分鐘就秒左，樓主句屌你老母更加係畫龍點睛

經典重溫：
[1Q題］從前有一群螞蟻去行街

成口一滴滴

如果嗰陣cm已經有正負皮功能，分分鐘個答案同屌你老母都過萬正皮

擺明假膠，係樓主先信畢生精力

蟻多嬲死象喇
陳國邦真係小小都唔好笑

咪係

蟻多嬲死象仲要係啱啱開壇冇耐

我都分唔到樓主係真心膠定假膠

黑松(重)露(路)
松露有公路
重=重複/重疊=>一堆
黑重=一堆黑人

silly雖然好撚戇鳩
但係每次都由頭睇晒

因為佢個格式係填乜都得基本上係萬用答案黎

答案係李斯，因為係silly

中山大笨象

唔講咁多即刻駁嘴

戇鳩
一定係守門員 榨汁機 曹永廉
同埋小明真係跑得好快

木鹿大王經典啲